你班傻鳩今晚出乜尖沙咀呀 聽晚年初二先放煙花呀

你班傻鳩今晚出乜尖沙咀呀 聽晚年初二先放煙花呀

倒數？

夠鐘食藥啦

冇必要講埋啲連你自己都覺得戇尻嘅說話去証明自己嘅存在
新一年希望你會變得更有內涵，唔好再開埋呢啲post

不誠實使用電腦

及早關注子女精神健康

聽晚唔係年初一咩